呢個細佬咩來頭？好猛料

非打手 我第一次見到香港小朋友upload上youtube嘅片咁高汁
啲歌詞搞笑得黎 啲剪接又okay 唔係完美 但好笑得黎又唔太柒

好尷尬

一早吊打咗JB

尷尬囉...

尹光風格？

一開聲已經頂唔順要關掉

ok既，睇左三十秒

好正

C
L
S

好出色
又有pops
樓上話尷尬果啲 你有無咁有才華同自信
希望佢大個唔後悔

話我太過OP佢叫我力神💪
我繼續直行發揮我極能💪

好撚好聽

呢首有埋立意

屌 又幾正

講創意的確吊打jb ，

Jb flow悶撚到，淨係識每句最尾個字押韻。

佢咁細個，填詞同唱歌技巧差係正常

淨係呢鼓勇氣已經值得嘉許

小朋友可造之才，睇得出佢諗橋剪片一腳踢，支持你

大家好 我係Ben

輕輕一推

雖然唱得唔算好好 但詞又自己作
睇佢啲片好有心機拍 又剪得幾得意
成件事好可愛 又好用心

G持！

jb淨係得最尾嗰個字押韻？
你都幾撚搞笑

樓主黎?

大J徒弟

Yo!波子打波子機！
覺得雞丁高汁過自己cfu
Comment Like Share

香港情歌聽撚到厭 有trap聽下幾正

揾個調音師先

Deedee好得意

好勁呀

剪得幾好 幾得意

好似好過ben哥？

問過m記之歌未

抵讚

幾搞笑 不過有啲長

佢間屋幾靚

可造之材 至少屌打大部分連登仔先

條片令我諗返起以前返學嘅日子

屌你好老鑑

打冷震起雞皮 ⋯

不過g持

佢某d煩膠笑容shot好撚似billy

聽果首生活 幾好feel 最後果段

雖然啲音唔岩 技巧無乜 但歌詞好real 幾正

好撚勁似初中，就識填詞拍片剪片一腳踢

666666666666

好撚勁啦已經

好出色即刻Subscribe咗

唔知點解諗起456wing

應該屋企人幫佢剪啦

咁既年紀 有咁既質素真係超撚晒班

好似f2

真係好勁 D字真係佢填?

又黎 人哋細路仔支持下都唔得 係要屌呢樣果樣

好撚正，見到對無毛腳好想lam

又係你啊？咁撚得閒嘅你

幾好

唔知點解諗起王敏德首Airways of Love

聽哂成首...

睇到打晒冷震

睇好你呀細佬

屌好可愛

關你撚事

好撚勁認真...
我咁大個陣仲返屋但睇緊放學icu渣屌

傻閪分化撚 屌你咪屌你

又幾得意笑左 歌詞同剪接都幾正

屌泛民=分化
傻仔

估佢仲讀緊低f.十零歲
但剪片技巧好撚勁....
請槍就另計

政府派一萬！ 係時候原諒政府啦！

我都一早原諒政府

有無人開始同情武漢醫護

好撚慘喎 咁就靠你去幫手啦

lm

實溝死d中小學生
幸福的賓周

佢真係好q大佬呀我f2片都未識剪呀比啲鼓勵得唔得呀 佢仲要幾有喜感subscribed

幾we

好正喎

幾qq

開頭真係會笑 好尷尬
但睇完生活果條片 就知依個細路好快會作到一首大家認同既歌 (認真mode)

剪接真心ok
詞雖簡單但夠押韻

去百佳 突然見到陳法拉 已洗腦

條片剪得幾好 好有潛質

剪接唔錯
有冇考慮過退居幕後

細細個剪片就咁樣 真係幾勁

呃 view 數啦 擺明

佢好得意

雞丁好得意

好可愛

好正！好有才華 I like him

係可造之才嚟加下好少細佬仔咁有創意

好撚勁

同琴日比多咗7000 subs
加油啊

我行出街又有啲High

而家d 10後

自從連登Po完之後View數同subscription都倍增

剪接ok

我行出街又有啲high

少尷但我覺得佢幾有潛質

Trap都玩埋 好顛

睇嚟佢真係好鍾意陳法拉

Ok喎⋯⋯

真係覺得佢幾勁喎

係 大家好，我今日叫Ben

好撚勁呀

細細個又識填詞又識rap又識剪片
小dd真係好勁

純粹唱得唔太好聽都幾好

其實最勁係明事理
有獨立思想
我要考完公開試入大學後先開始識諗
勁係勁在依點

佢d 剪片真係好鬼勁

以呢個年紀黎講 超哂班啦

剪得好過好多mv

你樂觀啲你嘅生活就會好完美

講得好啱 大個左成日都鑽牛角尖

咁樣幫自已賣廣告，仲扮咩非打手

死仔又幾過癮

呢排我youtube 主頁間唔中見到佢

呢首歌唔錯wo

佢咁細個都識J陳法拉㗎咩

睇下呢度d comment 就知點解香港做創作幾閪難。
呢個年紀、呢個熱誠、呢個質素都要俾人屌打...

有heart既香港本土新一代緊係要支持啦，加油呀小朋友

呀ben好似2020dse

我覺得好正

起碼佢用左正名武漢肺炎

生活好完美 生活得完美

一個字：正

問題係點解佢會識陳法拉

推

支持

呢個年紀剪到咁已經好叻 又有創意

細蚊仔比心機讀書啦

正 童真爆燈

留名睇陳法拉同佢合作

Lol...

G持

其實幾好

當年鄭軒

“大家好 我係鹹濕仔 講笑姐”

見到你呢句比較尷尬

比人建議個background要暗d

暗撚都得翻塊面，笑到仆街

啲鏡頭唔錯 可造之才

個腦轉數應該快，叻仔來

直頭高質啦，剪得好有sense，令我懷疑係咪有人幫佢手

好痴線

好撚天真

支持高汁

好q
屎忽痕睇埋佢個條答人comments post覺得佢童真得黎又幾real 可造之材

自己剪？

幾高汁

好得意

一開始未睇以為會好老尷 睇落又幾得意幾正
呢個年紀黎講 好撚高質啦下話

屌 好撚勁
條友英文仲要唔差 個FEEL幾成熟同老積

有天份

咁一個細路仔識數白欖，係今時今日又真係幾獨特嘅

同連豬好夾

本土！

其實幾好笑

真心正

D英文都好叻

好撚lit

好撚正wo

係呢個年紀我仲on99日日打信長
佢已經創作緊

真心幾勁喎
D詞膠先係小朋友

幾可愛

好有前途 即刻訂閱咗
多啲鼓勵啲小朋友啦
成日話香港下一代蝗化
呢個細路好本土呀陳法拉都識

其實幾勁，剪接落咗啲功夫

試下搵人用auto tune執執隻歌會再正少少

呢個年紀嚟講好叻仔

幾正
已sub
剪片功力唔係講笑

點比呀

牙ben啲片淨抄冇內容，冇剪摺

雞丁由頭到尾做效果，諗主題，寫詞嗰啲一腳踢

加油呀 小朋友
慢慢努力做
就會愈做愈好

好得意喎

不推文

態度正確

BTW,係咁LOOP緊生活好完美

真係好撚好笑

幾靚仔
好有潛質

邊間教會

由內到外都咁得意

暗d夠暗未

唔係講笑
幾好聽

好有創意呀細佬

好撚Cute
雖然鳩鳩地 但又聽得好開心
好多香港utuber剪接都啊夠呢個細路黎

係好聽，我個4歲既仔仔跟住跳

好驚

高質

咁細個真係要比啲支持 已sub

日常rap又幾另類
跟進

高質喎

笑左

剪接以呢個年紀完全唔差
仲要未變聲好得意
正太feel

唔得 三十秒頂唔順...
靚仔加油啦

係咪唔使返學可以襯機做youtuber

2 weeks holiday

屌 聽完一次洗咗腦識唱

真係超可愛

有前途

以前睇可能會覺得尷尬
但唔知係咪年紀開始大
睇到而家d小朋友覺得好可愛

呢條話唔玩抖陰直頭加分

鳩鳩地咁又幾可愛

讀得港大同學會書院
本身已經贏在起跑線
唔係嘅話唔會有呢種眼界同態度
但都respect佢年紀細細
就自己一個搞到咁多嘢出嚟
香港需要多啲佢呢啲咁開心嘅細路

好撚正！

Didi，姐姐濕了

聽上癮，岩先loop左3次

佢把聲好得意

學曬PewDiePie嗰啲幽默感

細路唔係大人嘅工具

俾d支持小朋友
加油

屌個細路識咁多野

我行出街又有啲high

幾funny
香港需要多啲呢啲有活力嘅細佬仔，唔好好似我哋細個嗰陣咁壓抑

真係得而家呢個時勢
香港人先真正體驗到屬於自己嘅生活

好正細路加油啊

虔誠教友但係又唱得好聽

琴晚睇左好多佢既片
真係好叻 拍出黎既片好討好

真心已訂閱咗 咁細個已經自己一個做到兩三首咁嘅歌
好有潛力 加油呀細佬 睇好你

諗起農夫

咩教會
btw剪片剪得幾好

咁細個做到咁都算唔錯
不過到佢大個左果陣可能會自覺係黑歷史

...真係各花入各眼

阿ben就比人笑到仆街
呢個就俾人捧到上天

其實我覺得算好聽詞又OK

呢個起碼識剪接 睇得出佢擺咗心機
你搵個認親認戚認大J做師父嘅細佬出嚟同佢比？

好有心機 小朋友加油

所以咪英文唔差
見佢小學部讀到上去中學
佢間學校咪係之前上曬報，話第一間實時網上教學嘅學校

大把連登仔係佢呢個年紀都無咁嘅政治意識同勇氣

worth an applause

多數有人幫下剪片/ 提詞

我估呢啲後起之秀下場都會係：
紅一排
開始因為啲無關痛癢嘅事比人排
連登會出現：
「其實xxx都唔係好功啫」
「認為睇xxx睇到好尷尬嘅入嚟」
「唔好再推xxx啲片」之類嘅post

然後比人搵到佢屋企人幫佢手
然後上綱上線話佢屋企人利用細路搵錢云云
去youtube comment比負評
直至成個channel摺左

回望過去都係呢種節奏

有錢仔黎？

嘩真係好叻....識好多野 睇條片見佢插左好多唔同野 好有心機.....
13歲仔咋....

呢個細佬有料

生活好完美 生活得完美
你樂觀啲你嘅生活就會好完美

個菲律賓仔算吧啦

好欣賞你你有咁既勇氣 當年啊叔我好似你咁既年紀乜都無做過 鳩下鳩下咁

唔該連登仔唔好吹奏啦
通常一吹奏就出事

睇到佢個樣就唔想Click 入去

大家好 我係ben

真
不過小朋友嚟講好勁了

咁細個 識剪片剪到咁好叻呀！
一定係可造之才
加油呀要

好有前途wo g持吓啦
btw如果你睇到 記得記得堅持做你自己想做嘅嘢 唔洗理人點睇
隻手舉高過 洗乜驚舉錯

我都覺
係唔啱音啫
不過好正常，啲詞顧得意思就好易唔啱音

唔睇字幕一句都聽唔明。。

A real 9-year-old there
that gaming chairIm not rich enough to do that

呢個年紀咁細個
剪片剪得幾好 起碼冇乜甩漏
仲要作埋歌
可以俾心機當係興趣做youtuber
咁當然仲有啲嘢要改
Follow左你小朋友 俾心機呀
如果你睇到我個comment

專登唔啱音嘅？我估

好cute好叻 希望佢可以keep住份純真

剪接幾好

俾你提一提我又覺得請槍唔出奇

大家好，我係Ben
今日，要教大家做一個YouTube爸

樓主 我係唔係識你 你講嘅嘢同我個fd講嘅一模一樣

唔洗講 subscribed

Exactly d反應真係好似 好好笑
係pewds fans已經加哂分

支持
已subscribe 你YouTube

可造之材
支持香港本地創作

走入百佳 突然見到陳法拉

好可愛
咁細個又識拍片剪片填詞
又夠膽upload 個吓先勁
g持

幫下佢推到十萬view

句句句尾都押韻
唔係咁易架喎

真係要支持下
完全超越同齡嘅小朋友
啲剪接絕對唔差

我download咗 wtfhk然後自己剪接
cut走咗呢段

佢講嘢好鬼老積
啲英文又幾好咁
睇得出應該係叻仔嚟

覺得係幾有錢同讀名校

啲片剪得好勁

賣廣告？

幾好聽

如果真係自己一手一腳拍片剪片，真係天才
我已經識唱

佢有100個view已經開心到拍左條片 而家突然咁多訂閱實開心死

屌，諗起自己初中個陣都係鳩fingfing
連登仔，俾啲鼓勵人得唔得

已經87k 如果有人forward係fb 一定仲多view

好可愛既小朋友明明唔開心，睇完佢啲片都笑左出黎填詞、剪片、拍片咁叻仔，加油啊！睇好你佢依家一定好開心姐多左人留意，比心機拍多啲好片

叫做好過的士陳

好犀利 呢加好多細路嘅夢想都係做youtuber

佢好有前途

好難得一啲都唔尷尬仲睇得出好有心機同創意加油呀

好笑 支持下

佢cm話得14歲讀緊中二

有好多細節位睇得出啲片真係自己整〇， 誠意勇氣可嘉，加油

唔錯

小學雞自己一手一腳可以做到咁嘅程度其實真係幾勁喎

C君6永唱你地咪又ok
細路仔係要支持同鼓勵先得架香港人
學吓唔好咁mean,

所以咪識得鹹濕陳法拉

勁呀

大人應該幾柒

至少多啲細佬識中國幾仆街都好

所有連登人嘅童年應該都係咁
已subscribed

講真我細個都冇佢咁有創意同勇氣
細路仔做到呢個程度已經好值得鼓勵

我都好得意㗎

必成大器

好有醫生feel大個左應該成功人士

True

咁細個已經咁叻
未來rap 界新星

好得意 支持

佢好可愛

音樂台需要呢啲人材

佢剪片幾得

好勁

好好笑加油呀

你係咪抄我架

7成連登仔都係毒撚 你話呢 自信的毒撚？

好撚醒

咁細個就識呢首歌 勁

好撚q

睇過佢有條介紹memes嘅片，做得好有心機幾好睇

4日內由三百sub升到萬五

同感

究竟咩係力神其實

力王d fd?

陳法拉ig share左佢段trap😂

細細個就j人妻
識玩

剪片勁過好多人啦

生活個首又夠trap
唔洗諗佢keep到既話大個玩邊范都得

佢呢個年紀我仲係度玩緊psp咋，
呢家啲細路真係叻好多

wiiiiiooo

法拉利都share

幾靚仔

俾法拉留意到究竟係咩感覺

好有創意

冚家high high high

香港音樂界有希望喇

打左個冷震不過好cute好勁口一女竹

比自己鍾意既人share係咩感覺

好可愛點算，大你9年你要唔要

香港終於出下一代人表演！

屌，好撚正！ 支持！ 加油！

剪接，歌詞簡單而入腦！

謙虛啲努力創作

陳法拉都有follow佢

仲follow埋ig

真係好好聽阿
唔該以後全面支持呢D歌
唔好再聽英文/日文/韓文/華語歌啦
香港既音樂STYLE靠你啦
希望人地以後提起廣東歌唔會再諗起張學友
只會諗起你既歌
希望你成為香港既周杰倫
完全改變廣東歌既格局

鄭軒走得太前

走得太前

點解下下都要比較各有各好

想講條片咁細個嚟講剪得幾流暢

講事實啫

最尾拍手嗰個係邊個嚟

究竟邊個係EPGOR陳法拉啲frd?

Wadiu

有屁就放啦屌你老母懶神秘

幾叻仔

好似陳偉霆果首咁尷尬

屌你又真係其實堅唔錯
好搞笑同其實啲片剪得好好

好撚正

唔識欣賞

屌個細路班人同d廢老一樣

冇屋企人幫手既話真係幾勁

咪扮老屎忽啦屌
jb風格來來去去得一種
曲風懶chill flow變化少
樓上有撚屌錯佢咩

我同你講既野差唔多
齊齊有 8 - 9 個 負評

又會咁巧合既

原來開心真係可以好簡單

同當年既鄭軒有咩分別

如果d片自己剪既都幾勁

勁撚到法拉都出po同follow

小朋友黎講唔錯，唔好咁mean 啦，睇JB 咩

我自己行山去旅行都有拍下片, 玩咗兩年都剪唔到咁好更加唔好話放上網

痴線

雞丁哥

屌打LMF啦咁樣

好難聽....唔識欣賞...

雖然喺較會人
但好有beat 剪接得爽又幾有癮 唔知喺咪佢整 歌詞還好叫有主題
有潛質喎

我估應該都有呀？佢有幾個鏡頭係遠鏡有郁下咁
不過點都好 佢upload左好多片下 支持架

頂到廿秒算勁
老尷到

諗起張家輝

Rapper同車手一樣，最緊要有火
搵唔同Rapper freestyle下就會好大進步
最緊要肯學，香港好多真Rapper好有心幫人的

其實係trap風同埋中國有嘻哈搞到個個都數住單押雙押睇flow
跟本hiphop 甚至音樂 要欣賞既有好多野
技術只係其中一個表達既渠道
最重要係內容 係想帶出既message
淨係一首fuck the popo都贏好多出名果堆hk rapper九條街啦 下話
不過我唔否認jb 啲野係重覆又重覆既

支持 sub左

童真又醒目既小朋友
個樣仲要得得意意
可造之材 要保持態度！

小朋友做會得意 大人做就......

好有才華

大j好提子

真心有前途

超勁 好可愛加油啊

睇得太多pewdiepie

Facebook好多姐姐都勁鍾意佢

尹光果d 睇完唔會尷尬，但係呢個小朋友我睇咗1秒半已經close左

佢好似係自己剪 有條片話佢呀爸呀媽之前唔鍾意佢拍片

有條片講唔明啲女仔點解咁鍾意Kpop 然後有堆bts fans湧入細路ig鬧佢 搞到佢del po private埋條片

講野啦屌你老母on9仔

得喎

佢應該有班同學都有玩下做youtuber

勇氣可嘉

邊到有想睇但搵唔到

你search法拉ig啦 今朝po佢

有啲嘢好似文筆音準，係可以練，但創意係冇，佢有潛質

好 cutecute

其實佢好醒轉數又快，支持

Ok wo

好好笑

成個post都弱智仔打手

Push

睇樣好cute

冇
JB係垃圾
圍內小圈子音樂圈
D歌聽唔入耳,好快聽厭
佢種風格再係一成不變唔會吸納到其他新聽眾

幾搞笑，幾有心機，唔好因為人地細蚊仔雞仔聲就歧視人地啦

幾正，已SHARE出去

個細路仔又冇串到邊個，大J禮貌啲唔得嘅

諗下九歲嗰陣自己做緊咩
再望下呢個靚仔

只要佢keep住團火
未來實在不得了

多左成倍人訂閱 尋日仲係7000

陳法拉聽完follow埋佢ig

依個真心抵讚wo

淨係睇佢拍條片同剪接都好撚有心機

唱同詞依d就慢慢練嘅姐

睇得出佢有天份

不過希望佢可以keep住努力唔好一紅就囂

係我IQ得20 梳

我知道你邊間教會㗎

Btw好得意

聽講佢話為自己剪

邊個係jb

勁到陳法拉repost!

有d似米奇老尾

好撚cute已sub

睇得pew多

好正 我都想俾佢讚下

哈 你好醒 看透世事咁款

我就係要呢啲

留名笑死

佢正名武漢肺炎同埋隻歌講俾狗咬你覺得佢會唔會講呢

今朝見到陳法拉都po左佢呢一段上ig

明顯有大人背後做推手
識跳拍唱又識3連音
d詞雖然特登寫到細路仔咁
不過都睇得出唔係細路寫
混音仲識要加ad libs落去

你地差鄭軒一個道歉

呢條細佬好叻，香港驕傲，
嚟，叔叔抱抱！支持雞丁！

依條片入面笑尻西灣河中槍手足喎 話佢中槍之後個動作好似李小龍

講真 個細路怕得有心過佢

我有個大膽嘅想法

年紀輕輕識自己拍片剪片好犀利
仲填詞自己唱 諗埋mv

樓上話尷尬嗰啲莫講話咁細個 你地而家做唔做到先做到嘅話有無佢咁識表達咁有自信

fb一早有人forward 早過連登

呃乜鬼人地有段片100views已經開心到拍片慶祝

好慘 大J係呢個細佬最中意嘅youtuber之一....
大J做咩咁無禮貌

呢段的確好唔尊重手足
所以我睇呢段嗰陣唔係幾開心
但又覺得佢會唔會係太細個 無意識唔可以咁玩

係先算啦

如果真係佢自己一腳踢佢真係好talented

同埋check history佢一路都有堅持拍，只不過係呢兩段片爆紅左

好似係佢同學

你呃到咩

老尷

聽到胃痛

見到佢有覆人 comment 講係自己剪
呢個年紀嚟講好高質好勁

黎啦 連登仔準備踩翻佢落去

香港人

JN係Justin Bieber?

怕咩
有咩好怕

大丁打字d語氣同emoji咁仆街嘅

個細佬邊間教會
我唔睇lyrics 都唔知佢唱乜
不過cutting 係幾勁

上左神枱又係youtube一哥係串D

大j
除左佢係黃絲呢點
搵唔到位去欣賞佢

啱啊
小朋友下次唔好啦！

大丁肉鳩酸
唔識欣賞下人

好佩服

記者曾聯絡雞丁，邀請他與《立場新聞》的哥哥姐姐合作拍片，可惜只得他一句「 Hey」作回應，令記者大感失望，希望日後仍有機會與雞丁合作啦。

Hey好好笑

睇得太多熊仔頭

會唔會係藍

其實係藍都唔出奇
屋企藍小朋友就跟住藍架啦

保持距離先

希望唔係，否則都幾可惜

咁都叫無禮貌?
如果係杜汶澤直程講晒粗口

張凳佢擺咗喺學校

潮共D歌詞咁撚有意思都叫淨係識每句最尾個字押韻?

着住yeezy Kanye West 係邊個都唔知
不好意思你們有沒有 superme

d片係剪得幾好

你細佬嚟？
你想講細佬定細路？

兒登仔可唔可以學下廣東話先出po

好高質

睇佢用字同不屑用抖音呢個舉動 似細路仔唔識世界多過藍

其實佢做乜突然紅左

平仄結構好明顯雕琢過
智弱唔使唔該大大聲講出嚟

勇氣還勇氣
真係聽唔落

連登 公海 連登

法拉自己ig都repost左出嚟

睇到呢個post 既留言 發覺連登仍然有好多有質素既巴絲 先不論做得好唔好 本身呢樣就值得鼓勵小朋友去做

最希望佢日後係YouTube發展順利，最重要係唔好奶屎

有料過好多大人YouTuber，
大家應該認真看待新一代細路

再睇左d佢推介既細路YouTuber
無諗過細細個會睇咁多新聞。
仲有細路拍埋模仿串黑警既片，
雖然製作好粗劣，
但香港原來仲有救

希望連登仔放過佢 比佢好好拍落去

(雖然連登逢反必紅)

雞丁哥都介紹左幾個
宜家先知d細路咁有前途
雖然有d片真係好垃圾
但有好多真係好有心拍
好有童真

link

中二生「雞丁」拍片做 Youtuber 一夜爆紅 陳法拉都相認：小朋友你好得意！

網上係殘忍的

佢真係真係勁得意😍😍😍一睇完段片已經訂閱左🙈搞到我好似變態姐姐咁😂一路睇一路話好得意

好似係十三歲咋

JB有咩好講嚟聽下

好有勇氣
加油

好勁成首唔啱音我都聽哂

我見到佢有條片係話搭港鐵並不代表本人的政治立場
只係家長要求佢搭

呢個o靚仔真係幾出色
同大家好我係ben一樣
好多歌手都冇呢個view數
加油💪

希望雞丁爆紅之後唔好俾大人嘅世界污染 繼續做隻開心快活嘅中學雞 唔捨得見到小朋友受傷

講埋啲嘢懶熟咁

其實都唔知佢黃藍
我驚之後佢講句支持警察
大家集體炒車
不過而家連立場都報出嚟
就算佢係藍都扮黃洗底

仲有，中二唔細架喇

好過Ben哥

[url]
[/url]
Rayvel片尾話唔講政治嘢唔講立場
因為怕俾人打
係因為驚俾人私了 定係俾藍色父母打
大家自行判斷

呢首正好多 #1麻麻地

我認真咁睇左佢好多條片 佢曾經表示想保護自己同朋友 所以盡量唔會喺YouTube公開自己立場

格離po已經有人想做9佢又話藍又話好似李力持嗰d crew咁有script 捉鬼捉上癮 希望丁仔唔好俾大人嘅世界影響

理由幾成熟，始終初中未發育連自保能力都無

其實依家啲細路小學就不停學stem 加上自己有興趣再上youtube學下 中二剪到咁好合理

驚佢太早出名改變左佢性格, 會冇左呢份純真

好cute

其實睇得出係佢想攞嗰個特效
但係又唔知唔尊重人用左
你問我最好就delete咗呢條片
之後發個聲明就搞掂
咁當然佢細路仔未必洗咁做
但我驚佢俾人攻擊

真係唔好睇少香港人鋪捉鬼癮 已經捉緊了

勁過大部分連登仔呢點已經要俾like

捉鬼捉上癮就係講緊你呢d 自己入個細路睇下佢一兩年前d校園生活片同挑戰食3粒airwaves食到流眼淚嘅片先啦

No我想佢小心啲姐

唔抵得細佬最近高人氣掛

唔使當佢係黃色YouTuber 但亦都無需要做9陰謀論話佢係藍嘅 俾小朋友過返個戇戇鳩鳩輕輕鬆鬆嘅童年啦各位

唔係話你 你睇下熱門嗰個po d傻鳩先啦

好睇過大丁